日本說明身體質素差異唔係藉口

好多都180up

Google下日本人種啦 你個中國人

樓主韓國人

差極都好過大陸球員，班大陸仔仲盲目相信中國球員身體質素亞洲頂級

日本仔身體力量已經超過左大陸球員好耐，出班2,3線球員打亞冠，大陸成日被人頂入，都可以自high到打日本要高空轟炸佢地，仲以為人地係以前個d球員。

最難頂就係覺得中國球員身體質素勁過西班牙，墨西哥呢d技術型球員，要幾on9先講得出呢d說話。

成日趁人地全速跑緊，帶緊波，背後偷襲犯規搞到人地仆底就覺得自己力量大 ,得啖笑。

支那不嬲茅柴當硬淨

你個名番到泡菜有咩建樹？泡菜仔啲體能睇落差左唔少

日本放洋個幾個，對比番佢未出國個個都大隻左成個碼

黃種人可以日做14個鐘頭，返6日，仲係全球壽命最長，其實點會身體質素差，反而好強就真

但日本體能好好

美斯身體質素都唔係好
咪一樣咁top

今屆真係估唔到日本都打到雨身位

雖然我買左塞內加爾，但日本係熱血